[黑警繼續冇可疑]禾輋邨24歲男子墮樓亡

凌晨零時許，沙田禾輋邨欣和樓，一名24歲姓李男事主被發現倒卧地上昏迷，救護員趕到將他送院搶救，可惜不治。警方撿獲遺書，初步未有提及輕生原因，調查後相信他於大廈後樓梯墮下，沒有可疑。

據知案件發生前，大廈保安員巡經後樓梯，揭發男事主準備跳樓，於是上前阻止，雙方一度拉扯，居民聽到爭執聲音，隨後聽到巨響。

//大廈保安員巡經後樓梯，揭發男事主準備跳樓，於是上前阻止，雙方一度拉扯//

個食Q有可疑

有拉扯真係好癲

個食Q一定好大陰影

呢個保安員都無可疑？退休狗?藍絲？係咪又係成龍粉絲睇戲睇上腦？

會唔會係「雙方一度發生推撞」呢？

有丁可疑要做野，無可疑唔駛做野，打工狗會點揀？

Push

推

食q UC?

死黑警

保安員謀殺/誤殺喎，無可疑？

大廈保安員係咪休班狗？

個保安咁岩既

點解呢單野無人推
連登發生咩事

push

保安掟手足落樓？